[學術討論]有冇方法可以令東京奧運取消

純學術討論

如果你身處係2019年年頭
又係一個國家有返咁上下地位

有咩方法可以 唔犯法/唔似犯法 地令2020年東京奧運取消? 令東京搞唔成奧運會

就算犯左法都唔會有人覺得你犯法

有冇計?thx

合成一個傳染性高嘅病毒 再係年尾偷偷泄漏出黎

宣佈日本加入中華人華共和國。

正呀好方法

邊個宣佈

喺Mariana Trench放核彈，會導致日本大地震。

如果你身處係2019年年頭
又係一個國家有返咁上下地位